［暴大仔女入］揀邊間college好

毒撚，無家底
入左社科
求推介

lm

睇cuhk info 啦

從情感上我會叫你揀崇基
從理性上我會叫你咪撚揀崇基

我唔信教

我夠唔信 崇基表面有耶教feel 但內裏無乜

多唔多meeting
毒撚只求識幾個groupmate同酒肉朋友

其實崇基嘅hall life真係好正 好多機會識到打麻飲酒嘅fd

你本身住得遠唔遠？
想唔想住hall?

我無冧住住hall

We are Shaw, the best of all

咁Shaw啦
CC好處係近Soc Sci Fac嘅Building
BTW相信分類帽

揀全宿書院或者四年一宿書院

咁你唔洗諗必宿果幾個
而其他咩書院都可以比到幾個fd 你嘅.....
應該得嘅 不過好睇你個人係點lo

可以簡必宿College
SHHo Morningside CWC

咁如果你想住嘅話就要揀有必宿嘅college

如果唔諗住住hall，唔諗住開心玩，唔諗住爆gpa同人爭scholarship，
求奇一間啦 冇分別

SHHo is the best

分類帽

暴大多唔多義工報
既然讀社科梗係要充實自己

大陸仔就伍宜孫啦

分類帽好似死link

提下佢姐
grad 咗都可以提架

窮到仆街（100% full grant到嗰隻）+屋企支離破碎就揀NA啦
同樣窮到仆街嘅NA將會比到多好福利你（e.g. 船、宿）

利申：on99排左UC第一，順利地入左，然後做左2年UC隱形人，再然後我想講嗰個乜9第一代大學生獎學金唔係個個有，GPA太低可以同書院一樣摺一摺埋先，不過我見ching入左社科，GPA應該唔會有大問題

Itsc 係咁
你咁快就有得做cusis 老豆

聯合

咪撚揀uc

NA多唔多活動

和聲！！！我地一齊......

想當年in政政貪得意行上去
印象好差

和聲

uc環境正

算多
不過其實四舊間間都差唔多

Shaw
唔使做final year project

平時有咩玩

UC 最強

你今年未必有得玩
新亞夜/藝墟哩啲就算係na 比較大嘅function lo....
你可以上網睇下相

新亞精神

巴打我幫你頂住
呢到好狠多uc打手
比我揀多次一定放uc落第9
無宿=隱形人 仲要做fyp

有冇人仲會報"o camp"

已經差唔多成年冇上過去uc，對uc完全冇歸屬感
利申：走讀

今年仲有得搞咩

公屋仔集中地？

我都覺仲要去邊都方便
uc can

唔好shaw 越做越差
Uc似最好

和盡...

cc

聯合
組媽最盡責

新亞精神
紫霞個境係真係幾靚嘅～

邊間college好
15號要交 好緊張 好想有個好開心嘅大學生活

咪撚揀敬文 和聲 523就得

院友路過

唔住宿嘅話間間都差唔多喇

有
係ocam

有啲科會fix 死咗係幾間(or even 1間)college
自己留意返

崇基無秘密

CC有4年1宿 上莊可以加分

有扶青同雲上太陽

社科冇家底嘅同志你好～ high five~
千撚祈唔好入和聲阿diu
普通話院歌我還可以催眠自己係台灣野
佢嘅書院通識course (你一定要讀）成日都係咩粵劇同中國文學
係可以搵其他大學通識代替但你老味張list 上有開嘅堂真係少到呢...
傳聞有支那牌監視cam
你去呢個page 睇睇

其他要考慮嘅野：
1. 你有幾重視新hall
2. 你頂唔頂到多assembly
3. 你頂唔頂到FYP
4. 你有幾接受強制住hall (必宿）
5. 想個Hall 近咩上堂地點
社科大部分崇基，社工喺聯合

揀條撚咩, 揀完都入唔到

新亞 窮撚拎船換到手軟
唔入新亞都要簡三舊
如果唔係幾高分都難拎獎助學金

有d書院唔使做fyp，懶人之選

情感上叫你揀UC
但你沙田又想你揀必宿
住宿真係好撚正
以前淨係住到一年真係後悔

想問下final year project要做乜
懶到極致

咪撚入崇基 🤪

如果唔想做fyp，Shaw同新亞邊個好啲?

冧住NA UC UC 必宿 Shaw
問左個師兄，shaw好多活動

UC CC

SHHO啦
本土派搖籃

我無做過答你唔到，我諗應該唔會好難嘅
有做過嘅巴打可以分享下

上學期咩書院都無HALL LIFE啦

仲有四年 唔會四年都keep住有武肺掛

而家差唔多間間都四年一宿

一定係四舊

咁na or shaw
Cc好哈人玩

其實fyp有咩做

千其唔好揀和聲

藝墟係cusu 嘅活動喎
校慶、新唱、新亞夜、ocamp先係na搞

Shaw

新亞啦
感受下成間書院都係手空空無一物

只有風骨

利申 na

揀咩書院 又唔代表跟咩書院玩嘅

正路就shaw
SHho都唔錯
1sem仔路過

523 安老院
想專心讀書就揀
不過書通主要係創新 創業

樓主住沙田9成無宿
無宿=無書院生活
不過可以靠上莊住宿
又不過今年無ocamp少左機會識人
結論都係揀必宿/4年1宿書院穩陣

其實書院生活，除左玩下活動，仲係點

入新亞 中大四院我稱霸

是撚但啦
都唔係跟你個preference派㗎啦

識人
大學自己過好撚慘
讀書同生活上都一樣
識班fd打下機都好

our spirit will never fall

btw, 咁都9個負皮， hea 有咩錯

歡迎加入新亞
新亞係全中大最有人情味，最有風骨嘅書院

NA Experience 體驗新亞

New Asia Campus Tour 新亞校園遊

Frequently - Asked Questions (FAQ) 問題集

更多有關新亞資訊
新亞書院官方 Facebook：
新亞書院學生會 Facebook：

今年入
應該冇咩活動玩到..
4舊優勢就係玩活動

唔想玩活動其實5新幾好 宿舍新 好住過4舊d爛hall尤其是 Shaw 得2棟爛hall

523

要幾窮先有船

書院會留較多嘅船畀有經濟困難嘅學生
我諗如果你係攞綜援或者 Grant 應該都夠窮嘅

新亞
路遙遙 無止境
艱險我奮進，困乏我多情

Fyp類似做個project
自訂topic
利申唔洗做

計唔計cgpa

伍宜孫 鍾意玩就玩，唔駛跟傳統 同埋毒都有船，唔駛睇成績

睇晒兩段片話你知新亞有咩活動

NA Experience 體驗新亞

New Asia College Campus Tour 新亞校園遊

個個都話要船，唔通個個都有船咩

屌都話我未做過 點知姐

自己睇

*新生們👼🏻，識人啦喂！👭👬🤤*
——————————————
Hello 各位freshmen😆👶🏻✨

恭喜你終於入到唔同嘅大專院校🥳! 喺波折重重嘅一年，無論如何你地都係值得俾掌聲嘅！👏🏻👏🏻
但係，好唔容易入到U，竟然又係online上堂？！😨🤧可能連同學個真樣都唔知幾時先見到...🙊

*唔緊要！* 😤
各間U已經有一班 *基督徒師兄師姐* 👧🏻👦🏻 等住認識你地😆 仲有各個 *迎新活動* 😍俾你地認識身邊嘅Freshmen 朋友們！👭👬✨✨

只要你按返 *所屬院校 填下面嘅問卷*✏️，就會有所屬院校嘅師兄師姐聯絡你地㗎啦🤩🤤💕！

——————————————

*CU*

*HKU*

*UST*

*PU and HKCC*

*CTU*

*其他*（包括但不限於BU, BUCIE, LU, EdU, OU, SYU, HSU, THEi, 珠海, 明愛專上學院, 東華學院, HKU SPACE, HKDI）

*Hong Kong International Students Welcoming*

———————————————
*🥳🎉填完記得廣傳比基督徒朋友仔呀📣🤤!!*

有風骨
83 新亞師兄毋忘新亞校訓

屌咪on9啦垃圾和聲D hall痴撚線
房個迷你雪櫃極撚核突 好睇你上一手係咩人
但無論點其實點洗都洗唔乾淨
之後間房其實裝修好撚閪
前幾年咪打風 個FD住果間房屌佢老母
D雨比風由冷氣機個位吹撚哂入黎
成間房變水舞間水浸起碼4,5cm

識入一定係入523新書院萬歲

na都唔洗做fyp，去齊assemble拍卡填問卷就得，啲人都係訓教溫書或者拎住部腦做功課～

和聲hall 都垃圾
建議你去睇下Shaw Uc Na Cc d殘hall

你追求點樣嘅大學生活先

幾窮幾惡劣都要有風骨

咪撚入UC 湯宿爆武肺單野處理得極差

btw 今年唔洗諗返到中大上堂

523除咗fyp/canteen 之外都幾好

一定係新亞唔使諗

一律建議報善衡

睇faculty 文學院擺na極難入

fyp 其實頹做易 pass，當小學雞 group project

如果商學院？

書院問題一律建議伍宜孫老人院

最煩係year4都夠忙 仲要幾日見professor

食嘢過 shaw 或者和聲啦。宜孫 can 得魚蛋炒魚蛋。

計 grade 喎頹做咪爛 grade

NABA都多人簡
但無文學院咁多人擺新亞第一
Btw真誠勸世 無牌既科入五新=無著數
簡翻三舊最好

Shaw, the best of all

我 year 1-2 爆 grad，最後兩個 sem 都係 9 cred 埋單，所以各 sem 一個 fyp 就好輕鬆。真係睇埋你讀咩科同點讀～ 利申 無摺讀 成日玩書院嘢

頹做唔等於 9 做 最緊要 promate 靠得過

睇咩科啦 有啲Year4一個major已經頂9credit workload

讀cu無諗住住呵

Shaw啲人好玩得黎又正常啲
NA啲人好似會玩食屎

利申：十年前畢業老鬼

na 有窮撚船

早晨書院學英文

In 和聲 we trust

崇基都殘

呢d 係最近hku 文化既cc 先會做喎
Shaw 我覺得係最符合中大作為鄉村大學既特色

緊係揀UC 湯宿啦

讀Cu唔住hall 咁你去伍宜孫算

你見條友嘅 comment 就知咩事

入新亞，中大書院我稱霸

扶青不了 入面嘅人玩多過做

望一下 崇基逸夫在腳下

想住又肯玩就一定有得住 好多人雙人房三張床咁屈 前提係你肯玩搵到friend
利申cc住沙田住足五年

UC係圍威喂，但office啲人叫做ok
同埋唔會當local學生係狗
基本上好多野都係hea啲，唔會話跟規則跟到死。疲情期間起碼都叫做肯比有需要嘅學生返去住宿，唔會話偏幫啲中國學生。

不過要做FYP

有得揀嘅咩⋯ 分類帽睇運

求其揀個topic,chur唔chur睇個supervisor

我睇過過往有人個FYP topic係書院FYP應否存在

uc真心方便

崇基係咪好chur?

NA無船但assembly少 無fyp
要船就CC 但要上7次assembly 有fyp
要宿去新書院 不過要interview先入到的
想玩就四舊 不過都係靠自己yo

講真你點揀係唔重要的
最後都係分類帽幫你決定

崇基好多厹

NA無收過船

敬文勁靚，啲野食又唔錯wor
利申：唔係敬文

仲有hall住今年？

講真話都叫踩

咪撚入和聲

Cc前年開始改左4次assembly lu
不過workload都係重
仲要上stot

「崇基女宿係妓寨，鍾意SM好變態」
「組仔叫雞唔俾錢，組女做雞好淫賤」

「聯合組媽最盡責﹐含吹舐啜有方法﹐皆因家法好嚴格」

「崇基啲女好淫賤，晚晚都要玩坐蓮，重要棍上舞翩翩，苦練冰火五重天」

「崇基啲仔係舞男，被女搞到生晒癌，個個切晒做太監，入宮等新亞嚟探」

「逸夫起頭真係難，冇錢冇面人又煩，駐紮邊疆似嚿飯，調理農務杏加橙」

崇基

其實如果你唔係諗住入新書院
其實四舊你亂揀都可以
如果你個人sociable又正常去到邊都玩得開心

和聲監獄
和聲十大基建

共產黨打到嚟喇，仲諗住揀college
你睇吓沈祖堯咁親政府，都走人去新加坡

咩都唔玩揀shaw
走毒生表示同冇書院冇分別

冇fyp輕鬆四年

其實呢幾年算chur起左少少
我會話可摺可chur
想玩總會搵到野玩
但摺起上嚟可以0存在感
另外想有hall住好難,不過有得申請合法蛇
利申：老是常出現的小薯老鬼

咪撚入CC 除非你想要做兩份FYP同個個星期都去assembly

你唔係以為有得揀呀
咪又係分類帽派

入新亞中大四院我稱霸

崇基一定係方便 同有Hall life

不過唔知點解崇基出名少靚女

長期食Shaw真係唔掂
勁唔健康

今年會唔會有online 47

最好係有個clab咩都整得
有齊架餐
噴油 焊嘢 鬥木都得
不過愈嚟愈多限制

CC assembly 改咗做四次 成年有多喇

半個毒撚揀咩college 好

我覺得算多
因為好多college都有義工莊
但千其唔好為做義工上莊
做member都可以join唔同college嘅義工團

啲義工團玩咩
係咪好似中學雞咁探下老人院

疫情之前好多overseas團
莊多數短trip college就長trip
老人院醫院都有嘅 不過通常少人join

我鍾意坐蓮

UC有傳銷狗陳森儒揾食
各位fm小心比人呃錢

麻煩樓主置頂

和聲具體係點可唔可以講多少少

Always no hall

有活動搞 無四舊咁多
啲人正正常常
可摺可唔摺

其實真係等運到 鳩派
我fm當年都係揀一大輪 最後都係鳩派4舊
係要interview嘅書院e.g. Shho 敬文 和聲呢d排choice 先有分別

其實同cu校方e.g. OSA/res個d比
UC office真係唔差 冇咁官僚

真？揀咗伍宜孫添

對UC有興趣/想知多啲就睇呢條片
入邊啲內容幾update幾貼切UC life

利申：uc人非打手

overseas團要自費？

想知有咩好？

NA都要上stot

早知揀CC NA真係手空空地grad

係呀

自己諗

多數都要 除非你去國內啲貧困村
但college會比subsidy
cc可以claim一半

個人覺得幾值得去

通常幾多錢

NA人好有風骨

FYP？ shaw唔駛，CC要NA唔知。

一個sem一次assembly 夠哂hea

預五六千蚊

想知ws定uc邊個排第一好

UC

未聽過有人入完NA會後悔

四大活動
仲有洗腳池

NA
趁青春，結隊向前行

想個n展人會點揀好

頂我身邊啲人個個都NA

呢個時代最需要點樣嘅書院大家都心裡有數